有無人分享下香港航空依間閪嘢依家係咩情況？

幾時執？

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

No one cares about this shitty airline.

地勤 福利係好隔離地勤少少
但。。。。不了